無可否認，有d毒撚真係好戇鳩！

特別係開口埋口都講邊套邊套係神作個d
講套冷門少少就以為自己好有品味
同人講未睇過邊套神作(當然邊套由佢話事)，就冇資格討論其他動漫
你當你自己係邊撚個啊?

老老豆豆啦，你走入去美劇TVB膠劇POST
都唔會有人話你未睇過邊套所以唔受你討論啦
依D小心眼，覺得自己高人一等既心態，我諗真係得ACG毒撚有

利申 試過有人問我有咩輕鬆難民番神作推介，我答佢黃金拼圖，點知有個毒撚UP埋一大堆廢話，話邊D先可以叫神作，最後屌到佢自己退GRP
知道既唔好爆我邊個

啲毒撚套套都話係神作架啦
個個都係動漫專家,點知連公仔都唔識畫

Re0 唯一神作

依樣係無可否認

好想摸佢嘴仔

我好膚淺
有小胸部我都會睇

認真POST咪搞事啦仆街

你好唷

就算睇開職業足球賽都可以睇人街邊踢波既姐

岩

好孩子

slp

ching joe 抖

我最中2好女仔

法唔法國開口埋口成日掛住神作係嘴邊既多數係未踏入社會既中學雞
想睇智鬥同深度既睇權力遊戲就夠啦
出黎番工已經可以感受社會黑暗同人性
仲點會睇埋d辣殺2d平面公仔卡通拎優越感大家話對唔對

人地成個世界就得嗰樣野好慘架
由佢地繼續鍵盤稱霸囉
反正現實中係一個完全失敗者

你個名

我妹妹

岩 我唔咸濕唔睇 冇小胸部唔睇
Btw 我每日同上司鬥智仲好睇過死亡筆記

Btw, 不論動畫定漫畫，到依家都未有一套喺我心目中超越到鋼鍊FA

岩啊

我認

想執佢屍

咁畫公仔又係另一門專業嚟嘅

神作用到爛！

金拼正呀

邊個話金拼我立即開佢波

Ys!

佢地要係呢方面.填補平時既心靈創傷

樓豬神作‼️

呢句真

我覺得話要係信和拎住動漫角色嘅攬枕跳落去個啲毒撚真係好on9 講咗咁耐都未跳個啲仲on9

我挽留就唔使跳！

係 試過有條毒撚同我講魔法少女小圓係神作
我即刻笑9佢男人老狗睇魔法少女
個毒撚即刻眼濕濕想駁又駁唔到

岩 仲細咩魔法少女

睇日漫多數on9 d

小眾主義你識撚咩
好似音樂台班低能咁
要聽果啲終極偏門Dead Metal先叫歌
好似學術台班撚屌咁
要睇啲無人睇嘅書先叫有文化

係啊係啊 佢地睇嘅野聽嘅野好小眾
但偏偏佢地嘅人生就係最大眾
公開試炒都仆街
人工收入低到隻狗咁
住層樓仲細過動物公廁
日日以為自己係小眾
現實就連個樣都係大眾臉啊

ching咁直接

小心比癲狗咬

9up完大家笑下咪算
日日提講你悶唔悶d

駁唔到

我睇illya多

收聲啦白頭髮

可以喚起雄性原始本能
Ilya真神作

支持sagiri

晚晚補充魔力

又上熱門 ching 好波

短髮女最上進

我有輕度弱智唔識依d野

Ching做疪護工場定做跟車

想舔小胸部

睇每集伊莉亞都要同法律道德交戰

我覺得美妙天堂係神作

Miyu黑肉kiss.gif

唔玩cosplay學咩人話動漫迷

agger

毒撚學人打咀炮
一無鍵盤就啞撚左

篇野好撚過癮！

我諗段野係rap 黎

Aya?!

Ayaya

Ayala!Ayaya!

負評又唔敢還擊我

咪係 日日話挽留個班真係好悶

其視牙

睇魔法少女有罪阿?

屌佢老母

魔法阿嬸大屠殺

套無印動畫堅係垃圾

Alice好正唷

老母

一屍

清動物台清泉
簡直道出me既心聲😘😢

岩呀 中哂
請受小弟一拜

邊個死毒撚搞我條仔出黎同me三口六面講清楚😠😡

係我個垃圾post入面

大家都白毛

幾時教下我地自含

我屌你老母啊!!!

我老母思想傳統 接受唔到人獸交

我咬撚死你條仆街

汪

?????????

夜深

可唔可以讓你個username比我

唔得啦
到最尾我都係咁鐘意emilia

樓主=汪洋達

唔好用屈人係熱狗黎講笑

你husky

收到風樓豬你成日開post吹奏其他女女

我只係支持好女仔

讓翻個名比人啦
你呢啲三心兩意嘅人渣唔配用白髮半魔個名

岩 讓個名比我
以後由我宣揚emilia既愛

仲有班過份解讀，逼其他人認為xx係神作，同埋因為套作品高人氣所以係神作既廢物

u

動物台清泉傻仔1號
人唔笑狗都吠

果然係我知心

唔好B害hallG

慘

我唔知你係咪認錯人，唔知有咩得罪到你咁把閉，番個言都要比你針對，仲要講咩hall

你話唔係咪唔係囉 唔通我話你係咩

痴撚線，咩都無做過都可以無端端比人話，其實你2條友係咪同一個人既分身黎？

因為你講野戇鳩鳩

係咁是但你，你睇唔過眼block我定點由得你，我唔會浪費時間喺你身上改變你睇法，你繼續做你自己開個回帶post份入面既毒撚算

其實你係咪井台主分身?

你睇唔過眼咪block左我囉 叫我block你有乜用

邊個係井台主，你估我係好資深由0910年開始上高登動漫台到依家既人？

唔資深都識啦死毒撚
成日唔識野扮哂專家

做咩針住人你地兩個
我代佢地道個歉

有清泉傻仔上釣R水吹啫...

我呃你有咩用，我開post討論金庸、推理小說仲多過係度既時間啦，我邊得閒認討論區版主係邊個
結果聽你講先知原來我係之前唔知做咩同你地睇法有唔同，先至要講到依家，我都無諗過你兩個咁小氣，全動漫台既人都唔會記得既野，係得你地兩個記得，最好笑係連我本人都唔知發生過咩事

\/

係既大師

其實佢都係我分身
點解唔繼續妄想落去

根性虹晶過虹番……

……又回錯

柒到仆街呀你

咪又係你班撚樣

無可否認，有d毒撚真係好戇鳩！

好似樓上全部

我自己一個排斥晒你地啊 屌你老母

SORLLY LO

毒撚淨係識呢幾年d動漫架咋
就話神作
神你老母
講套舊少少既就唔知我講乜春
得罪講句
香港d ACG毒撚真係連知識都唔上唔落
仲廢過垃圾

老屎忽

好勁 咁點

yes
再係咁文化會失傳
一定要開個學位課程 培育acg界人才
唔好比d啊豬啊狗亂咁捧神作出黎

BHentai(Hons)

冇睇過近廿年所有動畫唔比開post

yes 希望引入門檻機制會令呢到高質d

唔比吹奏近10年內動畫 要過左10年先可以上神枱

樓豬死毒撚 好戇鳩❕

屌你老母啦

要制作人死左先可以吹奏

最煩係淨係識講個勁過邊個
一拳D POST低質到

阿狗❤️

原來你痴埋呢d人度

佢係小胸部愛護協會既人

岩
應該攞堆死毒撚打把

戇撚鳩

你有你事 我有我事唔撚到你理

走嚟插手你都戇鳩鳩

你理撚得我係otaku, hentai定係lolicon

我做乜撚嘢關你撚事

人地鍾意咩lifestyle關你撚事

this is a personal shit, and you should not give a fuck about it, son, do you get it, fuckhead?

我就係咁撚惡, 點呀?

就係因為多得你呢啲道德撚扮撚晒正義 社會先冇得進步 淨係識一味排外一言堂 唔識求同存異 咪所以香港俾人超越晒囉

成班social justice warrior鍵盤戰士好撚有型呀fat fuck

醒下啦柒頭

利申: 大魔法師

我就係咁撚惡, 點呀?我就係咁撚惡, 點呀?我就係咁撚惡, 點呀?我就係咁撚惡, 點呀?我就係咁撚惡, 點呀?我就係咁撚惡, 點呀?

re0都甩叫得出神作
此po

RE0唯一神作
不服來辯

假膠姐

小小埋 多多趣

就係因為多得你呢啲道德撚扮撚晒正義 社會先冇得進步 淨係識一味排外一言堂 唔識求同存異 咪所以香港俾人超越晒囉

成班social justice warrior鍵盤戰士好撚有型呀fat fuck

醒下啦柒頭

好波 啲人成日活在自己世界 想點就點
有啲嘢唔順佢意就發脾四

段英文rap唔co埋

人地係中級黑客呀 樓豬小心D

我俠客行

My precious you for me
Magic in my tiny heart
My precious you for me wow wow wow

Hi fuckhead 👋

我浪客行啊7頭

以後冇得聽喇

你若安好便是晴天

u 識it 應該搞得掂嘅

IT 狗 husky🐶

有肉有萌就是神

人地會用botnet搞我 驚驚

netsend啲朋友仔?

見到黃金拼圖 正皮左

啲人一邊講自己鐘意睇冷門好有品味
一邊又唔想咁多人知佢鐘意個套冷門

真係好戇鳩,話多人識怕套野低汁哂

毒撚